一個婚禮 一個葬禮

但願死者安息

願舉辦婚禮的人在不久將來舉辦全家葬禮

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係好sad

大婚之日發生流血事件
你地哩對狗男女既婚姻都會被詛咒